成個熱門都係gme，冇人講壹傳媒算唔算判咗場運動死刑

運動輸了
撐壹傳媒手足已成condom

幾時有遊行通知我

一人十手壹傳媒撑手足大行動正式開始！

我要壹傳媒成為香港市值最大嘅公司！
我要黎智英成為香港首富！

支那膠報 成日幫新殖民講野

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?